大家買Air pods/pro case會係邊度買？

同上

Catalyst 防水case 有埋勾

Apple Store

嗰時喺西沙群島旅行買